痴撚線！！！呢條熱褲女飛釘不突止仲笑笑口擔擔抬抬

正評，唔可以得我睇到

推

而家連登出post呃正評咁low effort冇人講⁉️